{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 금당계곡블루마운틴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しができません。 ペンションでは法律で青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、それによる損害賠償の責任も問われることもございます。 客室では魚や肉を焼く直火方式を禁じており、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されている場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ご利用の際、追加人数がいる場合でも予めペンションにご連絡ください。 利用案内では客室内でワイファイが利用でき、バーベキュー場が利用できると案内しています。 バーベキューの利用金額は人数によって異なり、バーベキューもご利用いただけます。 また、カフェも運営されており、朝食サービスも利用できます。 駐車は可能であり、客室の前には渓谷と広い庭があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ペンションによって入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、それによる損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような料理をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式を禁じており、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金表が間違って反映されている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されている場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の際、追加人数がいる場合でも予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "利用案内では客室内でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用できると案内しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用金額は人数によって異なり、バーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、朝食サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、客室の前には渓谷と広い庭があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 830
    }
}